夜闌靜

問有誰共鳴？

做咩唔訓呀